無入大學 番乜工

連登咁多mt post 個個大學生
但每年咁多人入唔到大學or去左讀asso 各位番緊乜工 人工average係點

自殺死咗

有冇一技之長??

紀律部隊

差佬
黎緊缺人